[I will try to fix you] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫蒲蒲留埋 佢未瞓醒

訓醒溝緊女

push

個邊爆嚕 留名

我都係咁諗佢都冇直接話鍾意我 唔通同人講我唔鍾意你行開啲咁咩

唔係咁架

呵呵上黎未 LM

你諗清楚 如果你覺得係朋友就出去啦 如果唔係就唔好理佢

又係我1001

留腳毛

訓醒同男同學傾計

我就覺得，首先你自己想唔想自己咁
如果你覺得咁做自己係最舒服，咁就要夾返接受到你係咁既人既朋友，先係真朋友，你夾硬做到好多野講，但又唔係真正既自己，咁呢D朋友關係其實都經歷唔到咩，而家都好唔真
如果你自己都唔鍾意自己咁既，就慢慢試下改，最緊要自己舒服

叻叻豬

之前呢有個女仔本身我都唔係咁鍾意同佢玩 佢有好撚鍾意搵我攝時間 有次無啦啦搵我叫我陪佢買鞋 原本佢打電話黎嘅時候我打緊機我都冇睬佢 佢係咁喺度叫我出 我又唔知點解真係會出囉 [/quote]
記得 出去唔係問題 當朋友[/quote]
可能我出到去唔彩佢 我連個朋友都無埋
因為真係唔識得同人溝通[/quote]

比同性攝時間真係好慘, 你唔開心搵佢陪, 佢又唔會彩你, 佢要你陪就係咁煩你,[/quote]
係囉屌搵親佢都唔覆 又唔聽電話[/quote]

唔好理佢. 你唔嬲嫁咩, 我會好鬼嬲, 之後唔彩佢[/quote]
我會嬲我會好唔鍾意 但佢搵我 我又覺得佢冇人陪好慘我又會去陪佢[/quote]

你當佢朋友, 佢唔當你朋友, 你跟班黎嫁喳

笑咩笑 度高未啊你

唉 所以覺得自己同到ex一齊係奇蹟 成日都認定左佢係之後嘅另一半
到頭來又唔係

我對住自己本身嘅朋友唔會唔出聲 講緊嘅係識左差唔多九年好friend嗰啲
對住啲唔熟或者係新認識嘅人我就會唔出聲
邊會有人知道我係咁多數都覺得我唔鍾意佢哋先唔睬佢哋嘅咋嘛

有時係你覺得係人地完全唔覺你係..

其實初戀好難行到尾 大家咩都唔識 除非大家都好包容對方 如果唔係真係好難 我嘅初戀就好任性

呢句好hurt

暗示下 「我地咁friend……」「一場朋友……」
比多啲friendzone字眼佢

我咪係佢男同學

我個心即刻穿左個窿 要上番山

其實我之前都係咁WO
以前對住D新既朋友，或者D唔係超熟既，我真係好少出聲
但對住D老死我就係最多野講果個

不過後尾我自己都唔想自己對住D人完全唔出聲，會好難溝通咁
之後咪慢慢試下改，問下人野，搵下共同話題。
當然好似我話齋，前題係我真係想改真係想做，
而唔係為左配合人地而做

怪自己揀正個有困難就自己收埋逃避嘅ex啦 咩都唔同我講 諗起都火

hurt 都係架啦 畢竟係事實
唔係邊會有呢個PO 既出現....多謝公公

我失戀打比我個女仔FD, 佢同緊仔食糖水叫我一齊去食, 喊死人

好唔識做

失戀仲要睇放閃...

君子趁人之危

仆街黎

呢啲係唔好嘅習慣自己都想改 我會努力咁改下
一開頭改應該都好辛苦 好似成日都要搵野講咁

Block9 佢啦 彩佢都有味

但我去搵第2個朋友, 佢又出緊街, 我SENT左句 I NEED U 佢就秒叫我去搵佢

更加唔好去啦 個心已經夠痛 仲要比人閃盲埋隻眼好咩

我初戀好包容我好寵我 係我仆街講咗分手

要多啲上嚟啊係咪先e度會執笠架

如果唔係自己仲愛佢 已經係到鬧臭緊佢 真係好矛盾

咩玩法

慢慢黎LA，始終好多性格既野唔係咁易改
唔好逼自己太緊，想改都要隨心去改
如果唔係咁做人好辛苦

乜咁嘅咩 仲以為佢會知道我個心冇位放佢添

努力學習溝通技巧中

因為我哋一班朋友係五個 佢就係其中一個
遲吓仲要一大班人出嚟玩唔想搞到面左左
又費事好似有佢無我咁 搞着其他人

唔好諗咁多

呢啲先係朋友架嘛 落難嘅時候就睇清楚人性嘅醜惡

知道

有時溝通直腸直肚D
人地反而覺得你真，容易溝通
不過真係睇你講咩，有咩直接屌人咁又唔得既

都要試下架啦 本身我都唔係D外向既人.
成日自閉. 打字就叻 講野就

我都係
啲朋友話我有社交障礙

過左就過左架啦 失去才會懂得珍惜
第時真正嗰個出現時 要更珍惜佢

我識好多鍵盤戰士
雖然唔敢話自己好識溝通，
但都係過來人，肯改過
希望幫到大家

呢個朋友真係好..

無錯, 你都唔好理你個FD, 唔好做跟班

咁你就同佢一樣 唔得閒唔好理佢
出去果時hi bye 就算

Fd 都不是

每日有上 唔算長時間 不過追PO 好辛苦.

連登成日都見到個啲死唔斷氣嘅post架啦
人無恥便無敵
普通安慰在乎唔係問題 但係加埋錫錫心心圖案就好有問題

佢搵親我都冇好嘢 一係就佢行緊返屋企 或者搭緊巴士
一係就佢想去街但係冇人陪
講句衰啲你分咗手真係唔好通宵打電話俾我
我上呢度都唔想同你傾電話

努力學習下心狠啲先

唉 有時見到都唔係咁舒服

中途加入就可以啦

呢D就直情係冇尊重你WO

其實放唔低都係因為自己唔想放低

我發現太多頁會直接去最後幾頁睇新回覆
然後睇人地點回覆 先再覆
追完幾頁又多幾頁 真係會追唔完

我都係 最後個幾頁有野想覆先覆
無就當睇故仔咁

佢係對我好好 但後來都已經冇咩感覺
或者唔會再有一個人好似佢對我咁好
但我接受唔到同一個冇感覺嘅人一齊

啱啊 所以你要想放低先！

好似好耐冇見你

我終於喊到啦

我一直有上黎架，但無cm咋嘛
你地推咁快，邊追到

為咩仲要同佢做咁耐朋友

我又準備食m記

呢排都見Nemo少左上

我真的懂,你不是喜新厭舊
是我沒有陪在你身邊當你寂寞時候
別再看著我說著你愛過,別太傷痛
我不難過,這不算什麼,只是為什麼眼淚會流我也不懂
就讓我走,讓我開始享受自由
回憶很多,你的影子也會充滿我生活
我並不懦弱你比誰都懂
雖然寂寞,這會是我最後的寬容

🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬

巴啦巴啦個包幾好

無事, 發夢咋...無事

2年半，話放就放咩

係咪又出左新包？
呢排完全無留意M記

好感動，你地竟然記得我

喊到未好 所有野發洩哂出嚟

公公抱抱 其實我真係放低左,

我四年, 點睇

依到d女真係全部都係公公既...

加油............!

因為我好人
每次都喺度忍佢 但佢每次都會做啲好過分嘅嘢
我就會同我朋友講 我朋友話你唔屌返佢佢唔會知你嬲唔會知你唔鍾意 會繼續咁樣對你

你又抱下我啦咁

夢就係咁 將你嘅潛意識帶出嚟
我都成日發到同個ex復合
點知琴晚發竟然係同第二個女仔一齊左

錯, 係成個連登

點... 依加要鬥耐？
我6年... 點睇

lm

有巴打十幾年, 點睇

乖 錫返

我不是 走甩左

我覺得你D朋友講得岩
俾人知你既底線，其實都係好基本
邊D說話講得唔講得，做朋友正常應該要知
你唔表達，人地就可能會誤會左你既底線位
變相好唔了解你

唔係鬥耐 係用情用得深唔深
唔可以用時間去決定呢樣野架

出街食飯先嚟落雨 唔通連個天都唔鍾意我
Btw拍落雨有咩好怕個四眼仔依家好似好大隻

咁唔講其他嘢 你都唔會笑人哋身體
例如笑你矮啊笑你樣衰啊乜乜乜
呢啲已經係人身攻擊唔係開玩笑啦係咪啊

仆街來....散左先係好事, 明白嗎

好似我咁 痴足咁耐

我屋企呢邊冇落雨喎

我知 我有追post既

知道啦.我又係隨口UP

係你隔離都叫BB？屌呢啲咩心態

係, 健身教練好似係

放手啦 最近你嘅情況進展如何

屌你做乜咁講我

好仆街

啱啱醒

你醒啦 我好肚餓啊

琴晚上左山頂 岩岩先好返少少

陰影面積好大, 之後拍親拖都無發惡夢有差唔多既野

點解你同佢一齊醒架

我都係

出面市區黃雨 新界區就係落到黑雨咁

一齊去食lunch

蒲公英巴打啱啱醒？

好似知道左D 野

乖啦放手啦 我都明白唔係一件容易嘅事
都要靠自己諗通嘅 不過千祈唔好有F F就得

其實我10點幾已經醒左 賴下床姐

唉 我琴晚發夢見到佢...夢入面係一齊返 屌

好啊我好肚餓啊

我8點醒 跟住請假再訓

係 早你幾秒

快d食 唔好餓親

公公你要為我主持公道

走堂

等你起身啊

今日大家啲夢都咁慘烈嘅

我點敢搞32f個呵呵

你搵返K先生訓

中學好煩請假要家長信
不過我通常都唔交 中六早退左好多次一張家長信都無比過

當然，就算人生攻擊開玩笑果班老死
我都好清楚佢地既底線係邊。
所以講咩唔係重點，而係知唔知大家既底線係邊
了唔了解大家有冇咩說話係唔鍾意聽咁

起左啦 牙都刷埋

32F 唔被我承認

夢境同現實相反架 你永遠都唔會同佢一齊返

我失戀啦

我仲係床度

誤會嚟

千祈唔好聽 唔想再有人好似32F咁

有少少難受

你哋竟然同時間上嚟

我點敢搞屎屎個蒲公英

屌佢仲要我交醫生紙

所以係人地根本唔清楚你既底線

公公你咁話佢

我唔知架

你醒啦

傾緊咩

32F你上咗尼啦

仲有感覺呀你 快啲斷癮啦
我上兩日都夢見佢 又係夢見佢唔睬我 然後過咗10幾年 我日日喺度喊 去到最後我佢屋企搵佢 唔知講咗啲咩跟住又喊住咁走 佢追左出嚟同我講 我有苦衷之類嘅嘢 我係個夢入邊由頭喊到尾 不過醒咗又冇咩感覺

誤會尼

收皮啦

m痛屈機 一係肚柯
我次次都話m痛

係 搭緊火車去

我好似夢到佢特登係我屋企門口等我 仲同我好似以前咁食早餐 但算啦夢尼嘅 啱啱有難受一陣依家都冇了

有咩可以做下
我已經射左3日波

我之前話m痛 佢都叫我交醫生紙 仲差啲俾佢記缺點

我以為你啱啱9點去

打機, 去運動? 加油!!

其實已經係講緊同朋友相處之道

而家冇咁都好啲

m痛休息下咪得囉 家貧無錢睇醫生

屌 呢啲係朋友尼架咩

留名

所以咁先死得人多...平時冇咩點諗人講既野

我啊媽打咗去同佢講 跟住佢就話呢啲係程序 第日返工唔可以咁架嘛 咁講

佢最撚過分試過12點放學 夜晚六點有嘢做 中途呢幾個鐘叫我出去陪佢食嘢行街

我通常係收收埋埋乜都唔講.驚hurt到人

下 你學校好嚴？我班主任好hea

佢係約你嘅話就早啲約啦 突然約真係好冇心

同埋我唔會打電話返去請假 直接abs

我班主任都好好 但係知訓導煩

佢真係12點半打電話來話我啱啱放學你喺邊

咁就仆街

我請假好似唔使搞到訓導 唔知我係直接走
第日就扮冇事發生 佢話家長信就後補

屌！！咁對你 佢真係以為你有義務隨傳隨到咩

我之前因爲冇去學校搞嗰啲活動 嗰日唔想返跟住都交哂家長信 但因為嗰個活動太多人冇去 出動埋訓導

所以決定唔多想再理佢 希望我遲啲keep住呢團火唔好心軟

哮喘? 我細個都有, 好返晒

係！ 諗下佢點對你 估唔到有呢啲朋友

我走補課 冇走活動

哮喘好辛苦

補課係煩啲 呢個濕鳩功課班又要人俾醫生紙

好ON9 既病

好彩你好返哂 有好多人醫極都唔得

睇私家？咁咪蝕左＄200俾佢

氣管炎定咩?

做運動就好

好似$150

我諗我網絡成癮，明明冇野都係咁拎住部機黎睇

冇啊 但直接上左山頂

我細個冇咩事而家大左先有鼻敏感
一出事就成日都係咁流鼻水

無限loop fb IG Snapchat

你都幾憎中文補課下..要講3次

我樓下好似240 不過而家唔使醫生紙好少去睇醫生

鼻敏感我都有, 對住貓太耐唔得, 摷衣櫃又唔得

好學生榜樣 悶未走

我本來就無朋友

唔係呀佢頭先係咁話網絡連接失敗

重要既話要講3次

琴日係個倉度用紙皮箱pack野
個鼻痛到仆街好似有針吉咁

很重要 所以要說三次

你唔去識者 信你一成

不過我真係好憎中文

我做D多塵野 一定會帶狗罩

屌我去做狗咋 邊度會有狗罩提供

我都無飛你

我今日出去同老母買野

傷心呀我

咁開心去買咩？
我而家落樓買外賣 八點餓醒咗拖到而家

無ig

我唔出街呀唔出呀唔出吵

???

好攰 完全唔想出街

食完個譚仔即刻通鼻塞
咦 點解我留緊眼淚嘅
點解我同佢食譚仔嘅畫面浮現番出嚟嘅

虐心AR~~~~~~~~~~~~~點解仲要去食譚仔

打到咁似寫故咁

我係咪要感激我份人冇咩冇咩記憶
琴日係三年後第一次踏入同佢成日食嘅餐廳
都冇咩畫面浮出來或者好傷心

我同佢拍拖出街最後一次都食呢樣

唔好傷心啦 錫返

買鞋 佢返工著

屌, 即係扮毒

短暫時間都唔再入去食嘢

我又食老麥

點解我要咁好記性

幾時返

我以前唔會比醫生紙 次次都扮唔記得

以為買你啲野

好想去？撐住

靚仔嚟？

今晚

無錢

等你返嚟

會回下post

明明頭先好餓 依加食左兩啖又開始想嘔

係咪有左

冇啊

你男？

你有左

靚女多人追

冇啊 冤枉啊大人

你話想嘔

無人追，睇戲都係女仔朋友

實有嘅 你唔受姐

小心身體 休息下啦

點解你係街都可以覆得咁快

無呀，都無識過新朋友

我都係..

不計依個post 果啲

魚蛋粉

我唔俾佢又會話曠課 正仆街

我遲啲去

又去邊蒲

屎屎一定係靚女

因為我坐低左 食緊m記

買鞋啊

呵呵 掛住你

應該唔會咁好彩掛 屌啱啱洗完衫依家落大雨

Lm

陪媽媽行街街啊 係乖仔 唔係去蒲

靚過以前≠係靚女

我都覺得我乖

冇 純粹係WhatsApp傾計

抵錫

屎屎快d去食野 食唔落都食少少啦

唔好餓親我個b

食緊啦 買咗外賣 不過好飽

我個b咪人

咩外賣

我icon係風景嚟 唔會放我自己

你自己食

炒米粉 我唔想再食飯琴晚食到想嘔

你個b係你個肚到

唔係呀唔係呀唔係咁架

一向單機 老母都未收工

有無事

即係你等你老母收工再陪佢買
等到幾點 你咁早出做咩

冇 我很好

有時啲嘢係咁...

等到5點 出去行下街 單機

又真係乖嘅

我今日都係...今朝都屙完 唔係好想食嘢

你兩個係咪都有左

屌 係琴日食大家樂搞成咁

嘩 有排

溫書先

你有左 係咪32f架

我唔係有咗

我仲要係第一年同佢同班第二年同佢唔同班
都係斷咗聯絡一排無啦啦搵返我

出去行下 我自己有野買

等我出去撞下你先喺邊！

求學時期不應懷孕

唔好彩佢佢傻傻地

呃蝦條 幼稚園⋯⋯

荃灣線既地方

加油啊

做乜鬼

出去同佢拍拖

見媽媽

溝女神唔一定要靚仔

見埋家長

借問聲我上世係咩人

落到你個邊啦 啱先仲話無雨

你黎搵我

咁快見家長

可能唔想有遺憾掛
睇得多出面啲post
成日呼籲人 表白就趁早 如果唔係就遺憾一世

食飽了

點解你地都好似好開心咁

唔係可以點姐

好想佢係我身邊 聽我講埋d on9 野呀

點解要分手AR

與其不斷放負 點解唔樂觀啲聆聽下人地故事分享自己嘅經歷
初初入嚟都係好負面 但係傾下傾下 就會有種親切感
個人都開始無咁負

講錯野令佢諗返d唔開心野
之後佢話好攰

散左幾耐

幾日

開心又係要過 唔開心都要過

啱啱浪完 開抽濕機算

中左？

去哄返人啦

我咁cheap嘅

hehehe

尋日試過啦

有冇轉機？

當初愛我既你 已經消失左

親愛的我會記得去拜你

點試

用返之前復合果d橋

幾日都仲有機會 可能係一時條氣唔順先咁講
如果佢無封鎖哂你所有聯絡都可以去試試

和平分
但block埋我

係淡左定一時意氣？

佢好唔中意人煩佢
同埋果件事都幾大下

唔係淡左
可能佢都唔敢面對我

試下約佢出嚟 話想真心咁傾一傾

I know that fell bro
block左講咩都無用

block 算唔算佢真係好嬲,
覺得無block 就真係咩機會都無, 佢真係死哂心 個人認為

係就好啦
好難觸摸

拍左幾耐呀

未夠3年

同意 開心又係咁過唔開心又係咁過
開開心心咪幾好 cheers

知唔知死因係咩？

佢攰掛

去佢屋企樓下搵佢囉

面對面傾過la

唉 又係磨合失敗 我都係

我依個係奇奇怪怪
我有時都唔係太明

哇, 咁你真係要死心了

踩地雷真係死症 踩左都唔知
可能佢一早心入面已經有條刺 你再講一講錯野 即刻引爆

有pm就好la
屌 好撚尻驚比佢見到

有第三者 引佢？

你又知我住邊

佢唔會傾

都幾肯定唔係

其實大家愛對方就會互相遷就磨合
如果失敗 證明對方根本唔夠愛自己
未將你擺到去一個會因為你已改嘅位
哎呀 點解我心口又開始痛嘅

廢話黎 其實可能有新仔

所以我每次諗番都即刻火火地

好痛 近排好想喊

當初失戀都係聽住Coldplay過
由其係fix you 聽親都喊到仆街

崩潰過後好空虛

好多人

係好事定壞事

唔多啦

識貨

唔好

mtr多人

街都好多人

分左手5個月仍然仲好掛住佢
每次見到佢po相，d回憶又番晒黎，個心那到仆街
佢話分左手都仲想keep in touch
一方面好想繼續同佢傾計
但係另一方面又覺得成日勾起d回憶好痛
放唔低，夾住係中間好痛
成日都想自殺

⋯⋯點做到朋友呀？痴左線

分左手keep contact真係唔係一件好事
明明已經唔係嗰個關係 但係就仲keep住有傾有笑
再次與你相遇之時已經是另一個身份

我覺得佢對你有啲意思

我都係 其實自己都好唔開心

喂 我急屎

唔話你聽

X灣

去屙屎啦 不過我好驚係公廁會整臭個廁所

公廁已經夠臭

唔係架去朗豪坊嗰啲廁所都OK架

都係公公心水清

騙徒手法層出不窮

我都係咁話 ig越多野越開心 其實個人就越唔開心

我係騙徒？

唉 無廁所啊附近 屌次次食完m記都急

又屈我

咁你仲食？快啲搵廁所啦

佢連我都屈埋

打比喻
如果普通咁講 可以當佢on9 9up
但係加錫錫心心emoji就唔得掂啦

我有時都會 懷疑係啲冰唔乾淨
或者整包嗰個去完廁所唔洗手仲要唔戴手套整

唔想係街既廁所到柯屎

屌 不要再說

飲開走冰 太凍條氣管唔得

快啲去廁所解決左先啦 我唔想你瀨屎

唔會賴

仲肚唔肚痛？

聽講話忍得多 肛門括約肌會鬆弛

點解你唔搵我? 我都係X灣喎

重點係死唔去 得個辛苦

唔使俾人爆菊花都鬆弛

好遠

大家隔籬鄰舍 我搵你囉

唔係肚痛 係急屎

咁而家仲急唔急呀 擔心你唔舒服

急急地 去緊搵啊媽了

我就黎崩潰
如果同佢講我而家既情況又可能以後都唔會再聯絡
但係又唔捨得

ok, 望出窗應該見到你

你一直留意住佢，更加會唔捨得，唯一做到就係放低左先搵返佢

點解你淨係搵佢? 我都係絲打來喎

你依家完全比佢拖住 已經再唔係嗰個獨特嘅身份
唔放開 又點去搵下一段摯愛

屌點解地鐵站可以咁熱

因為你慾火焚身

如果而家block晒佢fb ig，咁遲下點搵番佢
依個行動就好似一做左就無得番轉頭

屌你

自從同佢分左手之後，好似對所有野都失去興趣咁，每日都唔知為乜，個心好似穿左個窿咁....

有得HIDE 個喎

港鐵要節省電費 慳住啲錢等下次故障賠

未拍施前都係自己一個 依家只係番翻個陣時
慢慢習慣番 頹係可以 但要有分寸

我個意思係 如果直接同個女仔講 我真係頂唔順依種關係
可能佢會主動block晒我

熱到仆街

你冷淡D 就得....睇你肯唔肯啫...佢都會GET 到架啦

下次帶風扇仔去吹你

你夠高咩

幾時嚟搵我？

你想呢

你幾高啊 點解冇一個表情係反白眼

都要你肯來先得架 決定權係你度喎

高過你

你想我幾時黎

相約在今天

搵啊媽

今日HEA 下HEA 下又五點鐘, 希望唔好比人發現我無乜點做過野啦

其實你係使唔使每日要做一個量嘅工作？
即係使唔使每日都交啲嘢俾人睇證明你做咗野
你好似好得閑

講 幾高

出到黎你咪知

你幾時嚟我都歡迎你 你鍾意你嘅時候就可以嚟架啦

你好串囉 你好快啲講你幾高

未過PROBATION會CHECK, 我其實一直都有做野, 不過上住連登做啫, 而且我已經CALL 左幾個客, 問題不大

157, 我見過

咁咪得囉 份工幾舒服 人工可觀嗎？

又話高過我

唔舒服...我過幾日約左客又出差啦....
人工高過平均數囉

見你都好似冇咩做咁

有得岀差咁爽

係呀，巴打做盛行

暫時重要野唔比我搞住

上市公司嘅打雜

即係CEO 啦

巴打你真幽默

190

我冇得救

還好啦, 好多女都咁講

做咩?

做咩覆左三次

？

返黎啦 reg完了

多女嗎?

講笑啦, 我都無咁高

下, 需要咩?

好多女 所以說三次
呢幾日連登成日死ser

係咪無想像中咁差呢

又重覆回覆

你依大家20?

佢應該係鍾意你

無.....成日話多女都係大鳩人啫

好唔好啊

搵囉

咁睇唔開

唔搵, 都話要女仔搵我

咪係

高高在上

佢死server 我頭先都係咁

佢開口講先算 費事自尋煩惱

係咁架啦

人哋串得起 邊似得我

好多女女食啊

我邊串得起 我講下笑啫

我地只係small potato

同我差唔多, 同病相憐

大把女啦 洗咩驚

呢排keep住唔好秒覆 有時hea覆下
如果真係對你有野 好自然就會開始著急然後慢慢表露真情

講笑咋, 欣宜係我面前我狗衝添啦

係

到你咁睇唔開呀

我都係a0

A0 呀

同病相憐

不嬲有枝美極旁身架啦

一齊去婚介

同我啦不如, 三個月嫁你

唔知佢做乜鳩

公公叫到 大把女痴埋尼

又未一齊 問咁多做乜

我reg緊個陣有三個fm入黎reg 全部都係仔

算高 不過太瘦
身形呢啲有得練既

練啦

未遇到姐

我有蒲公英啦

你知我有棍又唔同我去...

我今晚話俾蒲公英聽

咁架你...

同佢講冇咩所謂嘅 因為我又唔係同男仔出
不過見佢成日喺度問費事睬佢咪同佢講同仔出

開頭以為我電話壞咗囉

無呀, 毒撚就有一打

肯定啦...

係囉唔使食美極啦 好多正菜你揀

冇 爛桃花

唔係

公公最近都有桃花喎

加油啊 呢個係一個好開始

靚女唔揀我
美極就係我個人喜好

蒲公英見到k先生死緊

佢而家出咗街 應該唔會追po

邊到有? 屈9 ME?

你d ex咪靚女 下個都會係

k生

見到標題仲諗住係 Fix you - Coldplay

我幾時講過我EX 靚女...
個個係32F

桃花呢啲未到姐

係呀

人地唔要我

梗係啦你咁猴琴
三個月來就嫁 嚇親人啦

貼埋錢喎我

做女仔呢唔可以咁架 會嚇走人

咁算啦, 佢走晒寶

點先知自己係咪鍾意人

下....................................................................................................................

係愛啊 哈利

下次唔好啦 次次都嚇走人就冇男朋友架啦

下....................................................................................................................[/quote係愛啊 哈利

又出兩次

食開sem飯

屌你 你就157

返屋企啦？又話唔食呢啲

講下啲特徵嚟聽下?
有無stalk 有無諗起佢會微笑一下之類

我諗起你有微笑

我唔係蒲公英啊
前排睇左個IG 叫春post話咩當你睇緊呢篇文
腦海諗起一個人 咁你就係鍾意嗰個人

咁佢諗起你有微笑呢

同你單獨食
等緊車返

關我咩事 無爬post

32F ex咁好

咪係囉, 我渣自己籮友咋

躺著也中槍
重點唔係我呢
Kira番啲上水覆覆啦

好啊

你實好過佢

唉 公公唔洗扮嘢

唔知32F點諗

又扮咩 A0 仔

我剩係諗起絕望的將來

有冇少少心動

出街，898～

唔信

又去邊

心咩動

點解唔行前一步先？咁快就咁悲觀

打波?

去浦

mk

係囉 唔好咁啦 樂觀啲先有好事發生

對住32F

唔通佢有上連登 知自己無希望

講多啲聽下 呢度好有愛架

係囉講出嚟大家一齊聽下分析下

因住打完夜波 又攰到唔識瞓

佢係咪都唔識訓

好驚再受傷害

嘩 你問佢咩事

佢知架啦

做咩事

冇覆

食燒韓 食kfc

我諗係博你注意 但都係問清楚啲好

返到屋企 食野先

等下先

又食

食咩都好同你食就得

好肚餓但係好想嘔 呢啲係咩情況

呵呵食咗晚飯未

好多大隻仔 唯有慢慢練啦

無女

屌...我上都唔敢上 驚到仆街

未 啊媽煮緊

中途轉gay

阿媽仲未收工 可能今晚冇飯食

我見到K先生都係

畏高？

要深入認識下先知

下 咁你都要食啲嘢

我做完gym啦 一齊食飯啦我地

係囉

唔驚 但一上天台就驚 我搭摩天輪嗰啲冇事

原來你去咗做gym 好型

我要蒲公英

一陣先算 可能又落街買

咩料先

唔係 你唔好再話佢

一定要買

要擺脫一碌竹既身型

以後密啲online如果唔係你就會比佢搶左

一定得架 你咁努力

唔會架

K先生既出現增進左你地既感情

因為我地感情好堅固

"比d爭札！" "爭札！爭札！

好肚餓

聞袋底好gay 不了

餞啲再食可以吸收多啲
有番啲肉再練 個body shape會超靚

佢肯覆未?定已經跳左

唔掙扎同條死魚有咩分別

食多好多㗎啦

好餓

我餵你

訂你老母

食左你

我唔係你架 我係屎屎既人

好on9 得返d燒豬手買
買左兩隻返嚟起肉 啱啱先搞掂

仲未覆

好惡

yeah you are mine

嬲 成日想搶走你

唔準食佢咁殘忍
會心痛死我

冇人搶到

食飽未

蒲巴 我地同一條船

乖

啱啱食完飯

痴線.....

見到上面個個都話食嘢
搞到好鬼肚餓
有無人食過老麥嗰個巴啦巴啦包

冇食過

飽了

冇

一向

我係唔想屎屎俾人搶

人地追緊你架

等緊齊人食

咁都係同一條船

唔準俾人搶

快d食

雙方都覺得可惜

我決定上番山再試

我都唔想你比人搶
咁多女追你

邊有女

有 幾好食

速食。。。。。

我似咁既人咩

食飯

我都食完啦 今晚休息下啦你

上山訓覺

係山腳訓唔好咩

我係山腰訓

咩醬 上次Minion嗰個都幾好味

山頂好d

我覺得有d似咖哩

帶蒲公英去見佢

你就食屎 蒲蒲 佢恰我

加油

今日喺youtube 聽到首自動棄權
灰足成日

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

個包好dry 食到我口痛

總有人會欣賞你

咖哩少見喎 值得去試

可能係你個間做得差

總會有 只係佢未係時候出現

好

邊個恰屎屎 想死？

出頂凍啊 個火唔夠大

我到底幾時先可以完全放得低

我覺得話晒都叫深愛過唔好完全放得低
除非佢做咗啲嘢好黑你憎
只要唔好影響到我嘅生活 影響到我下一段戀情 我覺得就可以

熱到死喎仲要火

你自己講過嘅

可能係

唔知會唔會激死佢

無同過佢地一齊

應該激撚死

你有人追我就有對手

佢仲未出現

呢排少左人上嚟 個火唔夠喉

已讀不回我

你都有人追喎

屌 點解回左2個

今日成日都死ser error502
啲回覆出幾次

好煩

都話係想attention seeking架啦

沖涼先 啱啱做緊中史

你又話用電腦

點解連登唔搞搞佢 好煩

用電腦都會死架

睇前度先

頭先完全上唔到

agger

個天都唔想我地上

仲溫唔溫書

唔怪得咁少人

F5到唔想上

屌前度 好綠 綠到唔敢睇

冇你咁多

咁依加姐係點

聽日要唔要返早？

做到第幾集？

抖下先 好大機會聽朝返去溫

要啊 捱到星期五

妖 好想睇 陣間睇下先

我有幾多

18

又未有新聞 咁佢又唔覆
點睇都係想你留意下佢 問下佢做咩事

咁快

係咪傾到屎屎個朋友想跳樓

返去終於係溫書

唔係 係做功課

係啊 屌 岩岩好綠

我諗住做一陣就溫下 跟住睇下書

我可以陪你溫書

我睇到許志安知道佢帽咋

我好少睇書

好嘢

岩岩好中point 要將最重要既野放得遠d 咁你就會知道自己有幾掛住佢
又話 只係心虛既人先需要解釋
好綠

嘩 好中 依家睇下先

過左直播啦 要等重播 12點

點解你要睇直播 睇緊16集

未知跳左未

因為我唔想等重播 好攰

讀書會好易睇到忘記時間

早啲瞓

睇一陣好啦

幾時先大結局俾我追

好煩 一個禮拜佢都想死幾次

等多半個月應該

呢個係巨挑戰

因為佢性子急

好攰 想早訓

屌唔好啦 搵着我來搞
最驚啲人就係咁
好彩之前分手嗰啲都唔係咁 得一個會纏住我
纏足3 4年好似最近先收咗皮

點解你咁遲起身都會好攰 你做過啲咩黎

出街好攰

屌你 咪撚亂講

agger 望住最後面正中間就得 如果真係驚

點解你咁鍾意上黎搗亂

屌 佢好煩

死唔斷氣真係幾恐怖

你行咗好耐咩 叫你行街買嘢咪慘過行山

你太唔了解佢

我10點幾已經醒左其實 行到頭先6點先有得坐下
除左食M記 成日都無坐過

佢成日都屈我

我上幾日 日日行/企左10個鐘以上

有排

我信你

中文

我都驚...但好彩未遇到 呢啲真係好恐怖

我廢 平時返學溫書都係坐係到 好少行咁耐街

嘩...如果你同佢一齊咗我覺得佢會係咁chur你

得閑同我行多啲

明明啲同學對咗成年都係驚 屌我覺得我好怪

因為佢毒開

你同我一齊去溫書就得

一開學我既生活得返學同溫書 好撚悶

呢個ex太愛你

我都係 我覺得我會癲

陪你去自修室

可能我以後都搵唔到一個咁愛我嘅人

你得㗎

得 有冷氣

癲開

去邊都癡住你
唔好嫌我煩

最鍾意癲佬

生存30多年，曾經有5個女仔鍾意你，其中3個拍過拖，但到依家仲未結婚，我係咪好撚失敗?

唔會 不過同我溫書好悶 我唔講野

你有30幾歲喇咩

睇得出

睇唔出你咁老喎

有人鍾意就唔失敗啦

hi

我唔介意 可以係你身邊陪住你就夠

幾時可以陪你癲

我d朋友同事好多結曬婚，唉

咁sweet

你鐘意就黎搵我啦

30歲仲成日喺度改我啲留言

邊有得咁比架 雖然可能係會比較心急啲
但唔係嗰回事你都唔想要啦

陪你一齊研究你讀咩都仲得

我都想 唔知可以去邊搵到你呢

上網係咁架啦

我應該孤獨終老

唔好灰 等下總會有

我都唔知自己讀個D係咩黎

好搞笑 你嘅心智應該同我差唔多

實際年齡：3X
心智年齡：1X～2X

關於啲咩講唔講得？

每個男人都係大細路

男人總是大不透

見到都唔知認唔認得你

最毒最樣衰個個就係我

我老豆都係咁 仲成日靠害我

嘩你一定好有魅力

點解

最靚仔嗰個一定係你

我覺得讀呢啲嘅都好正
因為我自己係白癡

我都想我係靚仔 這些機會

都係背姐

你係我眼中係最靚仔咪得囉

唔准咁講 我就係背都背唔到嘅人

你咁講野既

有技巧咁背

有人追你證明你都唔差啦 講到自己咁咩

美極

唔係背唔到嘅 一多嘅時候就會亂

如果我都係咁點算

定d黎 慢慢背

你有幾美極 講黎聽下

唔背啊望住你背咪得囉

我教你背

會唔會嚇走你

應該唔會

唔會嘅...慢慢搵

chem係狗屎

不過之前無聊去算命話我唔會結唔到婚
希望係真架啦

叫32F同你癲

如果算到結唔到會好慘
我都係不算了

算命嗰啲通常都講得幾啱

你黎啦

但讀得嚟係幾好玩嘅 好多test做 幾好玩

唔好玩

希望啦

玩具

就算做玩具都要做你嘅玩具
唔做其他人嘅玩具

溫完啦？ 頭先想覆你但係連登又死左

做我玩具 點捨得呢

你都返尼啦

我都係！！佢又錯誤囉頭先

點解呢排會咁嘅 好似係琴晚先開始

屌 係鐘意你就會覆你啦

佢之前都係咁..不過冇依家咁嚴重

你個野壞左啊

聽日返早？

係呀要捱到星期五

我覺得佢好唔成熟..

點解唔可以返遲啲

屎屎記得

屌

sorry囉
聽日係屋企先

梗係啦邊有蒲公英咁成熟

我有你心架嘛

好嘢 32F可以同我傾計

蒲公英好男仔

有無咁多功課做 我升f6嗰年無咩功課......

依家都可以

做咩

屌 呢個班係俾你地返去溫書做功課 但我係學校真係溫唔到 我係要讀出聲先溫到嘅人尼 叫我返去就等於叫我發夢

讚你啊ching

早啲訓

我都係 我係屋企溫書會係咁大聲讀